[JH=KB+MJ]James Harden 4年228M續約火箭

James Harden signs $228-million extension, giving him richest NBA deal ever
James Harden
Rockets guard James Harden looks on against the Spurs during Game 6 of the NBA Western Conference semifinals on May 11, 2017, in Houston. (Ronald Martinez / Getty Images)
Jon Krawczynski
Associated Press

The Beard has the richest contract in NBA history.

The Houston Rockets signed guard James Harden to a four-year contract extension for about $160 million Saturday, giving him a total six-year deal with $228 million guaranteed. With Harden under contract on his existing deal for another two seasons, the extension will not affect Houston's aggressive pursuit of free agents this summer as the Rockets try to make a run at the Golden State Warriors.

"Since he arrived in Houston, James has exhibited the incredible work ethic, desire to win, and passion to be the best that has made him one of the most unique and talented superstars in the history of the game," Rockets owner Leslie Alexander said in a statement issued by the team. "Additionally, the commitment he has shown to our organization, the city of Houston, and Rockets fans all over the world makes him a perfect leader in our pursuit of another championship."

Harden is coming off of his finest season. Moving to point guard for new coach Mike D'Antoni, Harden averaged 29.1 points, an NBA-leading 11.2 assists and 8.1 rebounds and finished second in the MVP race to former Oklahoma City teammate Russell Westbrook.
----
火箭真係好有錢

之前唔係話咖哩果張約先係咩🤔

延長約，6年 228m, 正常呀，不過。。。點解火箭會覺得夏登個職業高峰壽命可以去到咁長丫？

佢打波食腦

extension 4年160m，加埋原來仲有兩年約，total 6年228m

唔係4年228m